# estrutura-dados2

aula07.c -> Contém ex. de Árvores espelho + cód. das funções sugeridas p/ estudo em vídeo-aula

## Execução

Execute o seguinte comando no terminal (fiz utilizando bash/Ubuntu): `gcc aula07.c -o [nomesaida] -lm`
Em seguida: `./[nomesaida]`

Um forte abraço, é isso
